招人夾Spotify Family Plan

Spotify premium $48/月
家庭plan (連埋我一共6個人) $78/月

家庭plan 6人 每條友比$13/月

好撚抵呀

要夾首先你要有個spotify account同有效嘅email 最好用gmail

之後收到spotify email就得喇

有意tg@FindStable

有意

我同我個fd 都有趣

預埋我

差兩至三個位 有意add我 telegram

搵唔到你tg啊巴打
mrsryosuke 煩請add我好嗎